西班牙中國YouTuber 製牙膏餡OREO餅乾,請乞衣食,乞衣食到嘔

OREO摻牙膏惡整乞丐 網紅恐面臨2年徒刑

許多網紅會想盡辦法搏點閱，有的更會不惜違法、挑戰道德底線來博取關注。一名來自中國的YouTuber將OREO餅乾夾心內餡換成牙膏，在西班牙巴塞隆納（Barcelona）街頭惡作劇，侮辱一名乞丐將餅乾吃下，並把過程拍下來上傳自己的頻道，不料卻引發許多網友憤怒，他甚至還鬼扯「我是在幫他刷牙」。隨著事件一發不可收拾，他的帳號被《YouTube》停權，更遭判要付對方3萬元歐元（約110萬元新台幣），也將面臨最高兩年的有期徒刑。

英國《獨立報》報導，本名任康華（Kanghua Ren，音譯）的20歲少年ReSet，先前移民至西班牙巴塞羅那生活，他也是一位擁有超過百萬粉絲的YouTuber。日前任康華將OREO餅乾夾心內餡換成牙膏，並上街送給無家可歸的52歲乞丐喬治（Gheorge L.），看到對方吃下餅乾後他接著大笑說：「我覺得我們有點玩過頭了，但是往好的方面看，這餅乾能幫他刷牙啊！我敢說，他自從變窮開始，他就再沒刷過牙了！」

影片上傳後陸續收到許多網友的撻伐，但任康華並不以為意，第二天再次回到現場錄影嗆觀眾：「不過就是一個無聊的小玩笑，你們太小題大作，就因為玩笑對象是一名乞丐嗎？如果他只是個一般人，你們什麼都不會說！」並表示牙膏餅乾自己跟朋友也都吃了。然而喬治透露在吃下牙膏餅乾的5分鐘後，立刻感覺不舒服吐在酒吧門口，不過老闆沒生氣更給了他食物和毛毯，喬治表示：「我不認識任康華，我也從來沒有接受過這種對待，這會讓我害怕一輩子。」

隨著事情爭議聲浪越來越大，任康華又帶著攝影機和朋友去找喬治，表示想要一起過夜，甚至想給對方歐元300元（約1.1萬元新台幣）當封口費，這個舉動被路人看見後立刻報警。對此，西班牙執法機關嚴肅處罰，任康華被判要付喬治3萬元歐元（約110萬元新台幣），也將面臨最高兩年的有期徒刑，帳號更已經被《YouTube》停權。（即時新聞中心／綜合報導）

康華

位唔是咁上的 抵啦

睇幾時會有外國人係街一見到你老母臭閪中國人就打9你
等緊呢日

等緊呢日

所以話

呢啲人真係on撚9 為左上位一啲同理心都冇 捉去坐監俾人屌屎怱就啱

要不是……一早完蛋了

咁on9都有成百萬人subscribe...

我敢說，他自從變窮開始，他就再沒刷過牙了！

入到去日日有人用D精幫你刷牙

成班都...

疤狗

btw 有冇片睇？

痴撚線 應該坐一世

又要落地獄

「嗟來之食」嘅結果

西班牙執法機關嚴肅處罰，任康華被判要付喬治3萬元歐元（約110萬元新台幣），也將面臨最高兩年的有期徒刑

呢啲咪叫依法治國囉人地西班牙

應該同Paul Logan個班subscriber差不多

咁輕？
遣返佢返偉大祖國啦，咪係外面害人

我屌

冇他嘅
日本仔都可能會出事唧
你話華人樣係咪一種詛咒

其實真心幾好笑 你話佢衰 點衰都衰唔過連登仔把臭口啦

你死全家嗰陣咪仲好笑
屌你老味講到自己好似冇連登accout咁

有身分證都未必係香港人啦

趣味同落井下石不能混為一談
洗定八月十五反省就係

BTW多謝你完美示範連登仔有幾口臭

呢啲仆街低死

唔係話佢肯 但夾牙膏咋喎 有咁大件事咩
你話夾老鼠藥就話仆街姐

你試下食牙膏先講啦

餅乾夾屎比你食
咁樣會唔會易入口啲??

你比我我唔一定要食架喎

質鳩你食呀傻仔

咁我食完同你打茄輪

屌gay

厲害了我的哥

另一邊廂
Logan Paul幾時仆街呢

垃圾 人格衰到冇人有

點解中國會有YouTuber

西班牙執法機關嚴肅處罰，任康華被判要付喬治3萬元歐元（約110萬元新台幣），也將面臨最高兩年的有期徒刑，帳號更已經被《YouTube》停權。

玩還玩 用食物玩乞衣真係過份咗少少

唔該罰埋個百幾萬個fans

好了....究竟佢係支那人定係西班牙人

根據支那口交部定義佢應該首先是支那人

唔知今次各位五毛同志同唔同意呢

更遭判要付對方3萬元歐元（約110萬元新台幣）

都叫做幫左個乞兒嘅

It's a prank bro

唔怪得個youtuber都有咁多人睇

Show Blocked User - 什麼我都有預感
上面咪有人問點解咁都有成百萬subscribe 因為世界上真係有好多呢啲咁既on9

Youtuber

肯定係死疤狗黎，好玩唔玩玩乞衣

玩乞衣真係有啲仆街
呢啲野玩朋友咪算囉

細細個j到而家30歲都咁好j

條友成個有頭髮嘅詹瑞文咁

大陸仔洋腸都係一擔擔架啦 2個都唔洗可憐

支那夾元素表落食物
公屋夾啲沿物料落水管
youtuber夾牙膏落oreo

事實證明 中蝈人係要管的！

要不是中央政府吃牙膏oreo吃
你牙齒完蛋了

更遭判要付對方3萬元歐元（約110萬元新台幣）
乞衣表示: 快點整蠱我

支那人移民都係仆街黎

連登仔咁正義既？ 好似怪怪地

連登好多乞衣

支那人真係世界毒瘤

你咪果個乞衣囉

個youtuber咪又係乞衣

「不過就是一個無聊的小玩笑，你們太小題大作，就因為玩笑對象是一名乞丐嗎？如果他只是個一般人，你們什麼都不會說！」

呢下佢又講得無錯，條垃圾日日拍prank video整鳩人，啲人就笑住咁睇，而家對象換咗做乞衣班觀眾就忽然正義撚上身，虛撚偽到呢，係咪乞衣就要尊重，普通人就可以隨便玩鳩你

露宿者發達啦
條友點擊嘅錢 落哂袋

有人比佢更仆街唔代表佢唔係仆街囉

仲以為係Sergio

康華more

係呀 就係玩鳩乞衣就過份左係仆街好多 係衰過玩普通人 咁點呀 玩朋友無問題 仲要個唔識既乞衣 個人正常少少都知道唔應該咁撚樣玩啦on9

正義撚全面進場

你笑啦，你一定可以笑到最後咖

冚家鏟

蹴爾而與之，乞人不屑也

好賤囉

雙重標準道德撚到

我笑你智障
同
我笑一個真係智商有問題既人智障
係唔同既
situation does matter

世界第一學府都做過

證明其實世上好多好冇眼光 鐘意啲垃圾屎

廢話！家下無論係乞丐定普通人，你做撚左錯事仲係度毫無歉意，如果係普通人就唔會食你塊餅！食左都當場屌9左你！你就係用左乞衣無助ge心態呃佢，恰9人無權無勢！所以其他人反應先咁大！明未？

連累我地咋 外國人眼中我地都係一樣樣

踢佢番大陸啦

oreo同牙膏我都食過，一入口就知陣味係牙膏唔係oreo，咬落都唔係似
假設佢整蠱我，我都會不虞有詐放入口，下一秒都知伏啦
點解個乞兒會吞埋落肚

我預咗自己都有份

你做乞衣個陣咪知囉

關咩事
得乞兒先知？

俾部手機佢拎入去拍監獄風雲啦

抵死，中國人就算移左民都係中國人

幾時比地下丐幫打死

其實你句野百搭架喎
以後有咩衰野即刻達句
「點衰都衰唔過連登仔把臭口啦」
哇屌型撚晒

連登仔至少唔會做出黎咁On9
個個得把口咋嘛

夠你老母個西臭

累埋我地

個撚個都食過oreo咩
智撚障

俾著你係個乞衣幾日冇食過飽飯
有舊明知係垃圾筒摷出黎的燒鵝脾
你會照食定擲左佢捱餓

的確係
連登仔有咩資格做好人

正常西方文明起源於基督教及希臘哲學，叫做protect the weakest。
係得Ｄ垃圾鬼國先會為虎作倀，專恰窮人。

何不食肉靡？

oreo又唔係咩貴野，euroshop都有一大排啦
未食過oreo都刷過牙啦下話
牙膏都未見過？
西班牙我未去過，但我見歐洲啲乞衣唔似咁智障喎
上次我係英國比個包個乞兒，佢屌柒我話唔要，要買酒喎
我唔係好信我比塊牙膏oreo佢佢會照吞囉

幾日未食過飽飯係你ff出嚟？
所以我都要ff嗰下已經餓到要食牙膏？
以我所見，班乞兒夜晚成日飲到醉醺醺，因為飲酒多，平時都唔多食野，有錢都去買酒，亦唔似小說咁經常餓七日七夜，要搶屎食

YouTuber 真係近年最戇鳩嘅職業

咁撚多人死唔見你個仆街死

請人食牙膏定放狗咬乞衣仆街d

果然係連登仔把臭口衰d

支那蟲死曬=世界和平

正確啲來講唔係YouTuber係on9嘅職業，
而係好多on9或二世祖做YouTuber，
本身屋企有錢又冇能力入娛樂圈，
唯有自己拍片搏下人氣，反正冇野輸。
睇果啲多數一路係社交圈子細，
又或者讀緊書，再唔係就人在異地嘅人。

玩乞衣已經唔岩 之後有錯仲唔認衰仔
最好笑係會有連登仔覺得無問題

Prank本身就係要整人
唔通查d魚子醬落去咩
至於你話咩乞衣好慘 根本係你本身睇唔起乞衣 唔當佢地係正常人看待喎

仲要有個on9仔衝出黎死撐問點會食唔出
膠都癈事派比佢

上面果個乜柒campus tv 有無睇下

整蠱人唔洗罰?罰得重唔重就睇民意，佢而家咁無悔意罰重D就好合理。
第一你玩人，要無傷大雅對方受得起，而唔係你自己覺得好小事要人地接受你，你而家玩錯對象就自己攞黎，SO點解大家只會同熟D既人玩，一來熟碌友情卡，二來你知對方鍾唔鍾意玩。

十幾歲就應該知有得人玩得有D人唔玩得啦，唔係你會通街玩大隻佬啦喎!

係咁架啦，咁咪切割多D，唔認中國人，咁係咁架啦，日本人都係咁受累N百年啦!

一簞食，一豆羹，得之則生，弗得則死。嘑爾而與之，行道之人弗受；蹴爾而與之，乞人不屑也

痴線 乞衣就可以比你侮辱咩

30

拿，公平d 要鬧就鬧咪呢個

埋

有側隱之心就話人正義撚
係咪上連登上到懞左?

有無諗過流浪漢其實唔係想比人可憐 而係想比心當係正常人

你地好似當左佢係流浪狗咁喎

要死刑啦
大陸狗

牙膏咁大陣味會聞唔到

下次出國無那那比人打就會講，唔好打呀！我係香港人

細個刷牙成日食到D獅王水果味牙膏 都唔覺有咩大問題

抵撚死

正仆街

不過睇人仆街最開心

日本仔夠玩精液壽司啦,點解唔使拉

打九理自己

難怪全世界都咁憎中國人

連登仔衰極頂多都係做鍵盤戰士
條撚樣真係落手落腳架搞到啲人肚痛又痾又嘔
中國人

痴撚線
咁樣撚鳩人
俾晒副身家人地
自己食一世正牌oreo啦

做乜個post咁多小學雞幫條撚樣口

咁佢梗係覺得無問題啦
啲支那賤畜食開啲地溝油過期腐肉人造蛋膠米化學鹽
所以用真嘅牙膏整蠱人對佢嚟講就十分厚道
如果佢仲係喺偉大嘅中國生活緊
咁比佢整蠱嘅支那乞兒就肯定唔止嘔一鑊就無事啦

痴線

十個所謂youtuber網紅九個垃圾，為搏人注乜撚都做得出

Youtube爸

玩下姐 唔駛坐監呀

唔係呀, 佢玩到要坐監幾好笑呀, 又唔會死嘅, 當入去玩下囉

最撚好笑係啲道德撚覺得乞衣俾人整好撚慘，但正常人被人整就wfc，仲自詡有道德

哈，叻叻

理性咁睇，如果因為唔危及性命既惡作劇就可以判人坐2年，罰3萬歐，咁個國家都幾" 法治 " wo

外國/ 日本成日整人，好多仲過份啦 今次搞到咁大我覺得只係惡搞對象係個乞衣，大家平時都唔鐘意既人，但一有機會上高地就即刻上

打撚死佢就啱

又一個Ching Chong Chinaman